屌奶星，港交所不如改名叫騰迅交易所啦

就黎所有錢都去哂隻騰迅到

大到不能倒

癡撚線公司，真係富可敵國

你無貨嬲嬲豬呀？

純粹有d悶姐

一野中的

咁又唔得,要俾D垃圾連登仔買